［打擊美心攻略］Starbucks任坐任飲方法

目標除咗令佢地做唔到生意之外
仲要迫佢地請我地飲嘢！

之前同朋友去yoho間starbucks每日唔飲嘢淨坐
淨係溫書同問佢哋拎水飲
點知有日條濕鳩走過嚟屌鳩我
我知道一直Starbucks有policy係任客坐
嬲到連續幾日不停打上hotline屌鳩佢地
經過連日激戰
終於跪低認錯仲俾杯免費嘢飲我
班仆街其實好驚麻煩
所以要打擊佢地好容易

方法好簡單
搵間有位坐嘅舖
之後打上hotline投訴話俾職員騷擾要買嘢
可以鳩up話係第間買過喇只不過嚟左呢邊坐
強調返其他人無買嘢做咩要騷擾你
唔公平唔合符公司原則
通常佢實hea鳩你
但打多上去幾日佢一定怕你煩
一定會請你飲返嘢做賠償
一石二鳥
又可以阻佢做生意
又迫佢請你飲嘢

越多人做呢件事越有效
而家佢地又中武肺又係藍店已經好大打擊
Starbucks又係主要收入來源
捉住個policy屈鳩佢地錢啦

正

連兵

push

好仆街不過好正

閪客vs藍店

第一次支持啲咁仆街嘅野
有無得研究點屈國泰、黨航機？

如果有藍色手帶既人係starbucks 係咪佢就要封一日？

大家知唔知starbuck已經有人確診患上武肺千祈唔好再去啦

睇新聞啦
都係高層黎咋
唔會阻到佢地做生意架

幫幫手推爆佢啦
堅係有得諗架

推

搞咁多野，我建講扔個催淚彈入去實際啲

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

都唔係持續輸出

勁 學到野

好貼切

你玩多兩日佢就會強制性一定要消費架啦

買杯CAP 之後慢慢玩

SHOT 打錯

其實呢 手帶啊 明就明

點都叫Starbucks
一定要跟足policy架
放心和
佢hea鳩我時都無屌鳩我無買嘢
仲有我話係第間有買佢吹我唔漲啦

有腦

Shot都唔好買呀
咁咪有消費！

手足上！

不如用同一招對付埋pacific coffee先
美心係有一個揸0.x%既股東講仆街野
Paciifc coffee係全資中共控制

可唔可以唔好再本末倒置

打擊starbucks唔好唔記得pcc
人哋仲要要係國企黎架

對住藍店一定要夠厚面皮

拎住呢條名單直接收佢皮咪得

到時佢黎嘈你
比呢篇文佢睇就ok

大家一齊和你座

投訴電話幾多號？

係外國買隻 Starbucks 杯返香港慢慢坐得唔得？

收皮啦

佢係食肆牌黎
唔係公眾地方黎架
但係用呢招照work又有免費嘢飲

杯嘢飲一定會加料，仲記得之前有新聞話starfucks用屎水沖咖啡。

任坐OK，飲嘢不了。

搵熟人攞個杯，或者睇下邊個飲完剩低係度攞佢個杯，下次帶返過嚟，棟個杯係度咪任坐囉

果杯野夠膽飲?

咁做衰撚過乞衣

嗱你照打爆佢hotline
咪一樣阻住佢日常營運
你照拎杯免費嘢飲
唔洗飲叫佢換過杯俾你

和你座

屌你同藍店講乜撚乞唔乞衣

唔好咁pk啦
擺個洗乾淨嘅吉starbucks杯咪算囉

我屋企有d starbucks 杯
用個杯唔買佢會黎煩？

但你打左個計劃出黎 人地會諗對策啦

首先隻杯要有武肺

佢有對策就唔會頂我唔順要請我飲嘢啦

pin this啦

學廢老攞隻舊M記水杯喺M記坐成日

買SHOT
再問佢拎冰+杯
再問佢拎奶
基本上可以坐到佢倒貼

好似係

【名單】店舖內或附近座位可供公眾使用的Pacific Coffee 及 Starbucks名單：
----------------
傳真社昨天發表調查報道「地產商容許外賣店在商場冒充餐廳涉嫌無牌經營食肆」，被點名的其中兩家大型咖啡連鎖店回覆查詢指報道中所列之47間分店的座位均可供公眾使用。
足本調查報道 -
----------------
支持傳真社衆籌：

你估食環可以做到d咩呀
仲對正苦有期望

我係指去坐都可大聲啲啦

批鬥藍店最開心 推啊

而家點條路俾你係唔洗理佢乜撚嘢牌都可以玩死佢呀

面皮薄既就買杯野飲，跟住keep低個杯，之後揸住個杯去任何一間無限用，根本無人敢屌你

咁樣你最多只係霸佢一個位
要佢出杯嘢飲俾你先令佢倒貼
然後要求佢不停重做

不了 齋坐會被當港豬影大頭

大部份都冇食肆牌 係商場畫個位出嚟俾佢擺枱枱櫈櫈 所以你坐喺度佢都吹你唔漲 好似係

而家你唔戴口罩出街架

你都唔 L 係人嚟架，做埋 d 衰嘢

等我聽日試吓先。。。

有幾間懷疑有確診者去過 大家查清楚先好去

去藍店度做閪客
去黃店度做闊佬

Why not both?

Push

p

咩料

超合作運動
幫藍店營造好多人嘅假象
但0收入

多謝樓主大大 一齊狙擊

雲海mode

你可以話被職員針對
咩服務嚟
其他人無買嘢你又唔叫？
係唔公平唔合理
你打多幾日佢唔會想聽你把聲

ching, 呢度連燈
理性討論過主啦

同藍絲講道德

擺隻空紙杯出黎已經搞掂
仲可以開罐雀巢倒入隻杯慢慢飲

會有咩對策
係香港做得cs預左乜都係客大晒
你夠厚面皮同佢嘈 佢一定跪低
更何況個空間係真係唔洗買野飲都可以任坐

一定要打擊佢地

有次個waiter 拎咗個menu 嚟想逼我買野
我好認真咁睇咗一陣
同佢講 比杯暖水我呀唔該
佢死死地氣去斟左杯水俾我

starbucks有免費奶加架嘛 直接問佢拎個杯倒黎飲 無晒奶就叫佢加

StarFuck咁閪多確診真係你坐埋我嗰份

BTW Yoho真係幾好坐
之前淨坐之後用CSL Wifi坐咗三粒鐘

可唔可以拎個Starbucks 樽飲水算

啲waiter 明知全香港大部黃嘅人都同Starbucks 反面
留係度預左有人玩野架啦
都唔知咁忠心繼續做為咩

對住仆街美心 唔洗客氣

飲奶仲好啦

好想做閪客

從來未試過比職員問
樓主咁啱遇着認真撚

其實starbuck好多坐既位置係公共地方。 無權趕你走的 除非商場趕你

手足唔好搏
不過今日壽司朗有人誤報
大家千奇唔好帶藍色手帶引起公眾恐慌

咁都俾你發現

其實入去係咁咳就得 繁忙時間起黨鐵咳附近D人即刻彈開晒

一嚟唔應該幫藍店 二嚟如果被迫臨走前可以唔小心倒瀉杯野

唔撚係啊 拎佢杯水就坐係度大大聲打機啦

policy=任改唔嬲

除咗STARBUCKS.
其實仲有乜嘢藍店係可以任坐?
係咪只係有食物製造廠牌照. 就唔可以有座位?

通常坐人走左個位
通常有個杯係到 咁就坐幾粒鐘

咁撚煩，自己每次帶Starbucks 或者Pacific coffee d咖啡杯咪得，裡面裝水裝果汁佢鬼知咩

人人做閪客

仲有一招攞隔離位用淨嘅receipt用黎上網

一旦抽中左金卡會員嘅receipt

即刻變左24小時無限上網

612之前我有排成日都去做starbucks wifi乞衣

買你老母

勁

支持

你知香港人懶,
pin個hotline 電話得唔得?

試過坐對面嗰個個杯冇收走

之後洗完拎咗返屋企 每次出去 starbuck 坐嗰陣拎出嚟用

終於跪低認錯仲俾杯免費嘢飲我

自己諗下呢幾日有冇肚痛
我係個staff仲要沖野飲比你

大部份starbucks/pacific所用嘅座位空間實際係公共空間嚟，無權趕你走，link太長分享唔到，詳情請search以下標題睇返相關報道，附上埋名單

傳真社：地產商容許外賣店在商場「冒充」餐廳涉嫌無牌經營食肆
【名單】店舖內或附近座位可供公眾使用的Pacific Coffee 及 Starbucks
傳真社昨天發表調查報道「地產商容許外賣店在商場冒充餐廳涉嫌無牌經營食肆」，被點名的其中兩家大型咖啡連鎖店回覆查詢指報道中所列之47間分店的座位均可供公眾使用。
名單：

1) 拎走 starbucks 人哋飲完唔要嘅紙杯

2) 清洗乾淨

3) 去黃店 cafe/飲品舖 買杯嘢飲

4) 將杯嘢飲倒入預先準備好嘅 starbucks 杯入面
(怕污糟可以將個 starbucks 杯當杯套 )

5) 坐足一日

你地真係好撚痴線

可以第間用

美心冇良心，反正冇嘢做日撚日去坐下

鍾意樓主呢份執著

擺個吉杯係度咪得

利申萬試萬靈

鬥閪囉美心 我香港嘅！

閪咩客
我們應得既

自製假手帶

This.

Starbucks有policy係任客坐

係邊到睇？

我唔覺喎
明明係Starbucks 違反自己policy

打擊Pacific Coffee先 間嘢係根正苗紅國企
對香港經濟遺害更大

小心畀撚水你飲

因為藍店冇分級
乜黑紅藍level唔記得晒

之後會比連登仔擺上黎批鬥

大家一齊喺藍店發揮香港獨有嘅閪客精神

Pacific coffee應該係首選

其實可以直接問佢拎個紙杯裝水 俾埋蓋你都得
好多都無得趕你走 上邊有巴打講公共空間係岩
你面皮厚發佢難渣 話要打上cs 投訴佢會驚
最好就唔好俾佢知你投訴佢啦 會俾人估到
經理會俾完cs 插 跟住dm 又會落鋪搞一大輪

投訴既野就隨心啦
話lobby 無人清 地下多垃圾
有蚊 野飲難飲 staff 態度唔好
個間鋪都會俾人煩下 煩多幾煩有free drink 走唔甩
但蝕唔到幾多 因為成本好平
總知你覺得個間鋪d 人串柒柒 email 上cs 就岩

記得係email 上去
打電話無人聽 好似係
email 有record 佢一定會覆你

咁你咁講，你入去裝修都得

仆街方法 但好正
我好鍾意

美心應該冇權玩到咁大
事關starbucks既形象係要客人嚟好似翻屋企咁
佢強迫消費一定要同美國傾掂數先

仲出街？starbucks都貪？

明屈鳩你

真·屈機

華潤咖啡先啦

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

其實咁只係搞著班前線兼職學生哥

傳真社2017年嘅post，其實好多人無留意到，好多starbucks & pacific coffee 坐嘅空間本身係商場嘅走道範圍，所以路人其實係唔洗消費就可以去坐的

以上的是公共空間， 如果都俾人叫買野飲，記得玩大佢。

其實伍淑清佔嘅股真係好少
反而中資pcc就無人講

Ching ho ball

我以前飲到會員
咁會員有生日free drink
用埋卡入面啲餘額加大
坐左成日

點解連登咁鍾意用最大既力搞啲唔夠黃
或者係邊緣藍店(只係伍淑清一條友累街坊)
而唔係搞啲中資
明明區議會睇到,計埋種票,我地保守計係有6成或以上係支持者,係多數派
人地共狗毛澤東都識聯合次要敵人,打擊主要敵人
你唔聯合次要敵人都唔緊要,
但你係專打擊次要敵人,甚至打擊唔係敵人既人,
主要敵人中資就無咩興趣理,
睇新聞華潤等中資 據報有意收購 CitySuper
陣間比你打死曬啲邊緣藍店(只係伍淑清一條友累街坊)
比中資收購曬就笑撚大人個口

自修室由老麥轉場到Starbucks

唔會

我之前返工有個熟客
買熱AMERICANO 要加熱奶
經理話 你整杯LATTE俾佢就得架啦

其實平日有staff嚟我會叫佢放低張餐牌
然後繼續做自己野
佢再埋嚟我就話仲揀緊 仲未諗到食乜 叫佢咪撚催

Starbucks秘密免費Menu
我推薦熱水加蜜糖，鍾意搞花臣嘅就落佢啲香料

閪客係香港人嘅特性嚟 一定要好好發揮

攞手機拍住佢整 send去食環同總部投訴 之後又有得免費飲

推！！

以前去溫書擺個保溫嗰啲水壺喺枱冇人會煩你 入面擺水都冇人知 唔使買嘢就可以坐成日

蜜糖洗唔洗加錢

支持手足

小學雞

唔洗,當糖既一種

其實佢請你飲乜嘢? 清水任斟?

發揮閪客精神
估唔到仲送你飲

攞杯水好似d廢老咁咪得囉

真屈機
不戰而屈人之兵
善之善者
開放式座位有時係商場公眾地方
佢吹你唔漲

同意
要搞就搞中資先
其次先藍店

即係其他唔得喎

dllm我比始創貂蟬 D staff趕過

用starbucks杯嘅
可以用starbucks杯裝自己野飲都得
成日係屋企裝水去9坐

垃圾,睇你幾時中肺炎 咁多野唔做 做咪don9仔野 連衛兵

我坐落吉儀家飲水一陣都唔舒服
求其影個食客都似黑警

其實係唔一樣
熱americano有熱水
熱latte冇架

對住藍店，唔再屄客先至係屄人

對住藍店唔做乞兒 = 衰撚過乞兒

可以投訴到有野飲

第15日戴住條手帶嘆杯靚啡得唔得？我戴左14日當左佢係我身邊一部分

其實唔明 唔係點都應該以中資既公司eg. pacific coffee 為首先咩
主力搞d藍店 但由得d中資公司隔岸觀火
咁做唔會本末倒置咩？

美心老老77係幾冤枉
個姑姐玩9侄仔
btw 都係抵死嫁啦 制裁左先

應該加多句: 我好支持你地美心架

今朝 9 點 西九裁判法院有聲援！！有19歲手足被還押四個月要上庭呀！！

是但la
我連入去都唔會
call下食環，fsd check下野

太花時間，print張手帶，坐低之後叫fd影上網，咁成間分店多得你唔少

這樣做是不對的